曼聯好無私，人人有波入，無一個係神射手頭十

唔似其他隊靠死幾個
曼聯成隊都識入波